覺唔覺笑鳩鄭錦滿班友好撚仆街？

人哋入Poly守護學生 仲勇到爬水渠走 到頭來竟然比你哋班分分鐘遊行都未去過嘅冷氣軍師笑？

不嬲熱狗是原罪架啦

隨時屈埋四眼係幫狗做卧底

滿仔係香港拆大台第一人 真係走得太前 到今日都不獲大家認同

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

票係要投 但血債未償呀

人地係出面爬入去炸

血債票償依句說話難聽過粗口

手足嚟㗎

好多泛民打手的確因人廢言，佢地專注既選舉工程我亦唔會動容，黎智英明知有人比人圍緊仲話要投票，你話佢係咪真係有病？

同黃毓民一樣 落選先有人還佢公道 救人都俾人講到分化

反而想知點會又比人周到 個時序係點

其他人鬧唔鬧射撚滿
或者有得斟酌
但連登仔鬧射撚滿
真係大條道理
睇下射撚滿點抹黑過連登先啦
佢都唔當連登嘅人係自己人

兩個人都係分裂民主派 希望佢地永不超生

尋晚11點新聞都播哂出街啦大哥
屌還屌 合理少少啦

又話不分不割
一見熱狗奶野就笑個班正冚家剷黎

是其是
非其非
一單還一單
呢單係勇

貓貓

依到大把人都曾經“我係中國人呀屌 ”啦

老實講，對熱狗感覺冇好冇壞,但今次好尊重射撚滿，運動已經五個月，有d 私怨撚成日撚熱狗去左邊 松泰係邊 射撚滿係邊，但原來一直做緊野，泛民又好 熱狗又好 唔好撚以為人地冇鏡頭 冇開大咪就以為為人地唔做野，射撚滿入左去冇同你地講,泛民入狗屋執仔冇同你講 唔出聲唔代表要比你地屌

何謂分裂？本土民主前線夠話要三分天下 算唔算分裂？